毛姨edit左FB post,話有其他律師團隊跟進緊有關拎地鐵CCTV嘅事

契媽

如果真係拎到cctv 我願意去維園啜毛ee

哭泣聲啜毛姨姨

到時佢真係 真•香港人媽媽

push

Miss Mo

[ 極緊急！！ ]

一人一信

向國會議員表達通過
《香港人權及民主法案》既意願！！！！

上面個post有template!!!!!

以下係目標人物(入網站遞交意見書！) ：

1. Senator, Ted Cruz
(上款 Dear Senator Cruz) -

2. Congressman, Jim McGovern

(上款 Dear Rep, McGovern,) - Enter Postcode as 00000

3. Senate Majority Leader, Mitch McConnell

(上款 Dear Leader McConnell) -

4. Co-Sponsors of HK Human Rights and Democracy Act
Congressman, Scott Perry

(上款 Dear Rep. Perry,) -

請查出真相

你有冇問過ee想唔想俾你啜呀

幻想到個情景好痴線

我覺得佢實叫你走開啫
唔覺得會有人成功啜到毛姨

多謝契媽～啜爆契媽！

如果有日成功
會唔會係煲底一人一啖啜契媽

in 毛EE we trust

推

多謝毛姨姨

九月八要人呀！＜美國人權及民主法案＞祈禱會

契媽做得好！一定要cctv

毛EE

Push

我愛契媽

巫醫好勁

Hello UST NAN AR JAI BA DA

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

Hello my friend

Mo ee

契媽，加油

真港媽

做實事

推
一定要查831真相

mo ee

一定要攞到

[緊急] 尋人! 求太子站內出現既人!! 得返兩日咋!! 831

真。聆聽民意